【國際戰線】鬼佬：香港系冷戰中既Berlin 雜種系Hitler

<iframe width="560" height="315" src="https://www.youtube.com/embed/PmWNgGQnyVc" frameborder="0" allow="accelerometer; autoplay; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture" allowfullscreen></iframe>

見有條片有個鬼佬講香港國安法, 形容香港系冷戰中既Berlin, 我睇完覺得佢講得都幾broad,
入面仲有講到23條, 雨傘, 反送中, 警暴, 手足被捕被自殺 etc
最後將雜種同Hitler放埋一齊
中共睇到一定噴血
條channel都幾新
大家幫下手支持下佢 推啦

唔識用 補link

善意打破零回覆

推

多謝你 P牌好難推

用咁多時間去分析同講解
先得百幾人睇左
大家快啲幫幫手推 入去睇片+Like

Thanks! 推!

ok聽下！

同埋借位宣傳下

國安法又有乜好驚喎

聽聲底唔似鬼佬

Xitler

我估系主持人鬼佬+可能系香港人/二代配音巴打

[港獨強心針]

香港最強力盟友USA :
國際反共 形勢大好

極左毛派路線,
想做世界納粹,
世界共黨大佬,
開始煽動外國玩反政府, 推無政府思想
再叫各國地下黨, 地下共產, 極左派連結支那

同意, 全世界D左派多少都同中共有聯繫

歐豬再走二戰前思想, 張伯倫綏靖, 真係有生之年見到三戰

再講德國大媽真係好有問題

係東德大媽

主流媒體傾"左", 再加埋德國係支那利益,
就算佢唔係東德, 成個環境氣氛都好左膠

雖然英國都唔夠硬同埋脫左歐,
但而家影響到歐洲騎邊一面, 應該係得英國影響到

都唔夠支那大媽

竟然無人屌樓豬用5p字

Sor阿...打太快冇為意 以後會改

借題發揮下姐
都知係人民幣真香問題架啦
吸毒咁吸 短視到仆街遲早被人食住哂架啦
當然仲有地理問題 距離遠

btw佢東德人出身 應該知道共產黨係幾咁仆街架啦
所以係真係錢錢錢錢錢 收你2個香港人扮有做下野咁

2個都係仆街黎

ok 依加屌

系你老母咩 "係"阿

真心歐洲比起北美更加令人擔心 仲有澳洲, 政府學術界商界都好多人奶共

我錯喇

okok